【台灣地震】大陸客怒訴：台灣救援人員先救日本人

台灣花蓮發生6.5級地震，造成多人傷亡。其中受地震影響而塌陷的統帥飯店，多名旅客要由消防員救出。有一家3口遊台的大陸旅客在獲救後，向傳媒投訴，指當時消防員先救日本人，把他們擱在一旁，令他們感驚慌，他的兒子更嚇得大哭。

據指他們與其他日本旅客同住在8樓，當時消防員救出他們後，仍有其他日本遊客在安靜等待救援，並非如該陸客所言「優先救日本人」。

該名黃姓陸客認為台當局不應在危難時仍講政治，而怠慢大陸災民，會考慮向當局索償。

叫吳京救你囉

做乜唔唱國歌？

支那人一律唔救
就唔會存在優先救日本人既問題

救蝗蟲定救人

港日台友好

又想屈錢

唱左支那匪曲未

會考慮向當局索償。

收聲啦大陸閪

戇鳩鳩,係咪次撚次要第一個救你呀,班消防唔通特登check完本passport先救咩

支那人果然冇一個係無辜

講到尾咪又係想屈錢
搵食就躝啦

有無source

台灣最美的是人

點解支那真係可以咁無恥
人地救咗你重想點

唱國歌囉

剛剛牛津字典加咗新字Snowflake，真係及時

Snowflake冇咁俗

日本人安靜等候，強囯人大吵大鬧，高下立見

玻璃心國情

點解一定要救咗你先

邊有港份丫
唔好自己打飛機

指當時消防員先救日本人，把他們擱在一旁，令他們感驚慌，他的兒子更嚇得大哭。

邏輯係邊 ?
令佢地受驚係地震 + 塌樓，唔係消防員

香港人上次係台灣被困山上都係鬧左人先。

見到topic 正評咗

梗係救人先啦，唔通救（大陸）狗先咩

一睇就知係唔知乜撚野叫做排隊既人

啲玻璃好易整親隻手，點救得落?

點解今次蝗虫唔唱國歌

支那人

抵撚死

召喚吳京衰軟必豬丫嘛

大叫中國未

拉呢3個on9去北韓

Other than frozen rain, a “snowflake” is a term used to describe used an overly sensitive person who thinks the world revolves around them.

Snowflakes gasp in horror when they hear an opinion they don’t like, and believe they have a right to be protected from anything unpalatable.

個meaning 好賤

你班中國人嘛一樣喺日本危難時講民族仇恨

大陸狗又自大又自卑
自大到覺得自己應該被救先
自卑到覺得人地歧視佢地身份

大陸狗
講得出啲咁嘅說話，我已經幻想到佢地可以幾咁面目可憎

用幾千枝飛彈對住人。救咗你先?
白L痴

唱紅歌等毛主席顯靈救你囉

嘩, 呢個咩source 黎架 ?

係歧視你架啦 點ar?

唔係掛，身為中國人竟然要台灣人救

自卑到不得了

唔由你D賤種支那人死咪算偷笑

日本同台灣fd 過打band

某國家政府成日派戰機母艦繞人島飛行，出口術逼人地認咩乜乜共識，俾我就唔會救敵對國家既人囉

： 媽！佢竟然救日本人呀！我好驚呀！點算！

吳京冇去救你咩

見你識叫咪覺得你冇事
人地冇野講緊係救左人先

支那人唔係最興為國體走去救外賓先既咩

台灣人民咁做有乜錯

有災難正常都係救人類先,之後先理動物畜生

最錯就係救埋班支那種，搞到咁多手尾跟

一定係救撚左佢地之後又話點解冇水飲冇乜冇乜果D啦
大佬救撚左你出黎安全地方就要救其他人架啦
咪撚阻住救援添呀

有冇現場大聲唱國歌？定係又想佔領災區

做咩唔唱國歌呀

台灣親日都唔係第一日嘅事
中國人成日搞分化好心就檢討下啦玻璃心

所以對於蝗虫真係唔可以有憐憫之心
你救左佢,佢告撚返你轉頭

支那將台灣被變為台灣省，有事就救日本人先，
呢個捨己救人既中華民族精神，
小弟起鄰岸既香港市民，都倍應自豪

仲識叫即係無事

開拍戰狼3 下次要講吳京點樣去台灣拯救國民

好你老母

揸住中國護照就有人救架啦急乜

😂😂😂😂😂😂😂👌👌👌👌👌👌👌💯💯💯💯💯💯💯💯💯💯

咁人命重要啲呀麻。。

點解我照樓主段新聞google 咩都搵唔到？

會檢討又唔係強國人啦

我都未撚聽過
定係根本唔洗理真定假
中國就好似一塊美麗既西
有理無理屌左先

就係唔講政治先會救日本人先

content farm既話就死開啦屌 想引人炒車?

連記者名都無個

台狗 Vs 支那狗

連登仔好快又200公里直炒前車

又學到個棧鬼字

屌你老母 班支那人平時點對台灣人，人地咪點對返你
係國際會議趕人離場，拘留李明哲 惡撚到
平時最撚鍾意講政治就係支那人，開口埋口中國台灣，有難個陣就話拋開政治
人地仲肯救支那人執到啦

明明係得佢一個講政治

你班友邊有咁易死

梗係救左小日本先啦

連登仔有新技能 幻想條路仲係直既
咁就唔會炒車啦

有咩問題

讀過first aid就知有救人次序
最尾一定係嘈嘈閉既人
因為suppose你ABC正常

支那狗遇事多數瓜瓜嘈
所以一定放最尾

點解一定要救中國人先叫合理?
大陸人啲邏輯真係好撚痴線

以前聽過救護員講，去到災區，如果有人係咁鳩叫，一定唔會理嗰啲人，因為識得鳩叫即係無即時危險

如果個班係大6索女應會優先被救

救人緊係救無聲出或冇咩反應嘅人先， 可以大吵大鬧指手畫腳即係冇事，唔使咁優先救

唔係講笑 如果係香港啲廢中廢老都有機會索償

好感動連登仔仲有良知，無人屌台狗係日本走狗

日本人台灣人好撚fd的

大陸客怒訴：點撚解唔救我先 ? 知唔知我老豆係邊撚個 ?????

多謝佢啦

支那災民最好死撚哂去

係咁有支那人負評

放完lunch又開工

3秒已經比人腐左皮

敢唔敢喺台灣唱中國國歌？

唱國歌感化人救你囉

台灣消防好波！

支那人成日以「細路仔喊」黎講到自己幾慘幾慘，都on9，細路仔比人打手板都會喊啦 會喊有幾出奇呀

當時消防員救出他們後，仍有其他日本遊客在安靜等待救援

大陸狗真係得啖笑

消費員

大陸拎幾多支導彈對住台灣啊，係咪要人感恩啊。

戇鳩
成年事得佢講政治

笑撚死個個回覆都有負評

擺明歧視你班支那豬呀 吹咩

支那地震都係救隻雞唔係救人GA啦 支那狗

係支那狗

呢個問題應該問返你
做咩同支那人講邏輯？
佢地有邏輯就唔係支那人啦

4個5毛負評

自卑感重的人好敏感成日會覺得人地會針對佢地歧視佢地

地震震碎玻璃心

5毛狗負皮係咪都有錢收

關香港咩事？唔好咁撚肉酸死都加埋香港入去啦

個體強大國家才能強大，市民不應「動輒患上『受逼害妄想症』，稍有不如意就覺得是『歧視中國人』」。

亂過鬼既救援現場

仲點會得閒分國家?

自我中心到仆街

吊，講到尾又係錢

不要吵
中港一家親，台日友好

下次唔係先救日本人,
係只唔救支那人

你唔出聲鳩知你係支那狗咩？🤡

支那人真係個個都發錢寒

因為你未開vpn啊支狗

偷呃拐騙

弘揚國家文化嘅野我地識條鐵

安靜d 乖乖等先易安排....
救人有順序架嘛....
老幼 有傷無傷 行動不便 神智不清，
未救你就大聲吵....
人地將你排後d都正常

人心肉做
比你會救恩人定仇人先？

行左上富士山

回錯 自膠

祖國真好😭😭😭😭😭😭😭

日本人安靜地等候救援
相映成趣

你呢個咩source
咁嘅鳩網睇到嘅文都貼出嚟？

不如你都搵下啦

開始有5毛入

洗撚source咩
有少少常識都知呢d支那狗既習慣黎啦

同意

支那人抵死

吳京會救你架啦

唔係話中華人民共和國🇨🇳護照雖然不能帶你到任何地方，但可以從任何地方帶你番黎咩

重點係想屈錢
其實救唔救都唔重要

罷去台灣呀笨

好撚煩 點解唔震撚死佢

唔救你地仲好啦，早早落去見毛主席，何等光榮啊